麻煩大家入一入嚟 突然好驚

今日民建聯係我屋企棟大廈做宣傳，但佢地宣傳果陣時家家戶戶都有啪門同攝傳單係門口，但唯獨我個單位冇。唔通佢地周到我個單位好撚黃？
利申：以前立法會向區議會選舉宣傳開門屌過佢地，但已經四五年前既事，咁耐都仲記得？

佢地有張紙mark低每個單位情報，樓主應該比人mark左極不禮貌

真係而家先知

真嫁做定功課